請教防毒面罩

我就個個月都會去幾轉日本
想話喺嗰邊買少量(能力所限望見解)防毒面罩俾大家
上網見到M04好似都幾抵
包曬成塊面$140蚊有一個
想問下前線嘅咁多位手足
呢隻夠唔夠做呢？
另外都想呼籲下大家買裝備好過食物劵
啲狗放過期嘢好撚陰毒
為咗義士嘅健康同安全
買多啲裝備好過啦

想問依個配唔配到平時3m d濾罐

有冇個隻濾罐款或圖 等我可以問吓個買家

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

除左個罩之外仲要有濾罐換

60926